買沙律菜會唔會再洗先食？

講緊水耕種植嗰啲

一定洗 點都會有塵

通常連袋食